英國大學開始share逃犯條例！

好啦其實係我黎 不過見好多同學都想出分力 甚至到遊行有外國人支持我地
希望大家可以post係自己大學個page度 即使上唔到街 都令更多人留意同簽署

段文 啲link我都係reddit copy

#noextraditionbill

Regarding the protest in Hong Kong, it is still happening. Reading in the Legislative Council is scheduled every weekday until 24th June. I believe Hong Kong needs help from everywhere in the world. And I would be sincerely pleased if all of you could sign these petitions.

There are six white house petition right now.

有人整理左全部屬於簽名既weblinks，希望大家share出去出一份力 thanks 🙏🏻

1⃣Reject Immigration or Non-Immigration Visas of Hong Kong Government Officials Violating Human Rights

2⃣Revoke the U.S. Citizenship and Visas of the Hong Kong and China Officials who are in Support of the Extradition Bill

3⃣Extradition Law Amendment in Hong Kong — Threat to Personal Safety and Freedom

4⃣全球聯署【反送中 民意不可欺 為香港企硬】Global Signing: Against Extradition to China

i 大巴打

大家加油！有咩想海外巴打做既我都會盡力做

推

冇諗到帶起到有人都開始post! 希望有其他大學都可以跟住做 有多啲關注

有條五毛出黎發表 好開心見到有班外國人守衛我地